讀engin嘅你, 有得揀都唔好揀中大

首先, 佢話就話有得比你自由揀科
但其實科科都撞撚晒時間, 仲要係撞撚到應晒
你揀得A果科, B,C,D,E,... 你唔洗旨意揀到
如果放大量心機,時間落去reg科, 你會好好彩咁得出一樣野
就係 如果你要fulfil到佢嘅要求, 你只係得一個可能嘅時間表
最後個結果只係你有得揀讀 或者 唔讀,

好啦, 當你成功reg好晒科,
你以為依照個timetable上堂就可以平安(除左mid-term/exam)?
少年, 你太年輕了,
engin仲有好多隱藏嘅lab/ tutorial class,
點解會叫佢地做隱藏?因為呢D野要等所有人reg好晒科先同你講
由於會有好多唔同嘅人同你reg埋一樣嘅科,
所以, 每個lab/tutorial, 你都需要同全班人夾時間,
而如果好彩嘅話果班大約只有40人, 正常情況就60人
你可以想像得到要同咁多人夾時間係一件幾咁麻煩嘅事
當你好開心咁同60個人夾好時間之後,
其實你只係完成左task1,
因為你每個term(或者sem)係讀5-6科
咁你可以慢慢過關, 如果, 其他course仲同你夾到時間嘅話

如果夾唔到點算呀? 搵professor/tutor/faculty幫手搞得唔得?
sorry, professor只會係咁而叫個tutor同你搞
tutor就張三豐上身, 你無預先準備好大量資料去應付佢地的話
你將會畀佢地耍到陀陀令, 而最後係乜都無做過
至於faculty? 佢地會忙緊點樣買多啲花生黎睇戲

以上嘅野, 由o-day, o-camp,..., 直到開學呢幾日感受最深嘅事,
我有其他朋友讀中大以外嘅大學
都唔會混亂到咁樣,
開學果時就講到時間幾咁彈性, 幾咁自由
實際上排prof老母條隊仲長撚過高鐵果段路
最後, 我想講, 有得揀, 千祈咪揀中大
中大, 衰硬!

你估cu engine仔有得揀咩
就係低分先要焗揀cu engine嘛

冇補充

入中大工程，後悔一生

你係咪無cu secret出過post

你講一講, 我即刻去睇下secret
原來都有唔少人有類似情況
中大工程, 不知所謂

汪正平教授, 開學果時學乜野人講time management同叫學生唔好走堂呀?
連個timetable都亂都戇鳩鳩咁
呢科又話要就班學生要改時間
果科又話要加個lab同tutorial入黎, 個時間又撞撚晒其他lecture時間
唔走堂? 我點撚樣做到個lab/上個tutorial呀屌你老母
In wong ching ping, bull shit

三大最低分
嶺大分數，三大名氣
中大工程幫到你

其實19分都好似入唔到lingU